【 818集會籌款數字公佈 】

基金公佈818集會及疏散路線上，各團體之籌款數字，合共為$8,082,592.40，在此感謝香港人、各政黨及團隊對反送中運動者，及本基金之支持。

818當日協助基金籌款之政黨、團體名單（排名不分先後）︰民主黨、社會民主連線、工黨、人民力量、區政聯盟、荃民議政、民間人權陣線。

另外，基金將於本周末，發佈第二期工作簡報，以便公眾監察。

612人道支援基金
2019年8月20日

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！